依家身處大阪真係仆街死了

依家係大阪，原本7號大阪返香港
上網睇hkexpress既航班取消至9號，又唔知10號影唔影響

依家暫定計劃係大阪住到10號，買10號機票走，各位身處大阪既巴絲打你地點處理？

開始搵工定居

10號邊有可能呀
買定機票去第度飛啦

落地生根

新幹線開返就搭上東京走啦 仲等

有諗過移民日本

不過講番正經野先

本來聽日走
最後下畫都係決定係名古屋個邊返香港，出左張UO機票，但都係要等到10號先飛得

坐新幹線去東京飛？

巴打係上網禁到？我都有上網睇，但係已經full左

你試下撳下其他地方9號有冇

返東京走啦

當年徐福都係咁

生埋仔都未必返到黎香港

搭新幹線去廣島，UO 8號有晚機 (如果仲有位嘅話 )

去飛田新地返工

行過去東京搭飛機返嚟

去其他地方搭喇
成條橋斷左邊有咁快搞好

各位，hkexpress 打電話黎話可以轉做聽日名古屋飛，雖然酒店book到後日，不過二話不說直接返香港算，唔想留係日本去飛田新地返工

日本真係多災多難

原本今日返香港 琴晚搵到機位7號岡山走
聽朝一早渣車過岡山住一晚返香港